有無人條眉生長速度好旺盛？

條眉每幾日就生番哂出黎 每格幾日就要修修佢 真係好痛苦
D人又話愈修愈少 點解我愈修愈濃密嫁 有無人有方法可以等佢生得慢d或者唔再生

周中咁？

咁又無咁誇..但都好似愈生愈粗咁 好驚

me too 仲要一字眉 眉中心個d生得勁撚快 抆左幾年就快變鬚根咁粗

有d人好似我咁 想生濃密d
生得濃密個d偏偏又唔中意

生得濃密唔係問題，重點係啲雜毛多，生到兩邊眉型唔同樣。 我就生到右邊劍眉，左邊係彎眉

好似頭髮咁，多仲可以剪頭髮，天生少就好快光頭。 所以我覺得唔可以埋怨咁多

但依家眉毛少可以去紋眉 一次搞掂啦 唔洗咁痛苦幾日變周中..